[騎勇final G3]NBA 2017-2018賽季季後賽討論區(127)

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Dennis Rodman reportedly heading to Singapore for U.S.-North Korea summit

話個封面係咁，課金啦迷占

呢兩場curry發揮唔錯，繼續百屌

Woj:小牛對表弟有興趣

我屌 不了

屌我會買依個版
2k歷代JR都幾好用

垃圾你都J

場G1之後我已經對佢心灰意冷

打機關咩事
2k JR真心好用喎，個shooting form好舒服

加埋I thought we were ahead落去啦

咁2k易帝都好用啦

高質

車份4年max落去nop 都唔知跟唔跟好

屌，留nop啦

如果表弟肯留，唔接其他max約is ok

但真係要睇表弟想要錢定點了

如果4年max nop3年max仲要傳係2+1真係好無誠意

癲狗隊要出手喇 塘鵝大撚獲了
要max 鵝都唔知點跟，max 左表弟就要想辦法trade 走假期，但應該無人要

一來點解max要trade假期
二來假期playoff打到咁點會冇人要

防守一陣

禾要mvp 蛆r

B/R出品
冇刪剪既原圖

我都係諗唔明
MAX表弟就要trade何年希個因果關係

打法上唔係撞
如果係錢問題，你要搵到隊野同你換空氣
咁一定有啦
空氣換All Star Level player
但問題燒鵝點解要咁on9
何年希個PG/SG位搵咩人頂

不要再......

唉 終於等到樓豬的post

2 way仲要有場均廿分

點解精遲會無啦啦開竅識用假期打SG

或者佢終於用腦

波縮

好耐冇見

yes 終於等到可以負皮了

6月6日，明天將會進行總冠軍賽的第三戰，騎士將會回到自己的主場迎戰勇士，這對於此前已經取得了主場八連勝的他們來說，他們仍有機會實現逆襲。

雖然目前以0-2的比分落後勇士，但是騎士當家球星勒布朗-詹姆斯仍然堅信他們能夠實現反彈，在今天騎士隊內訓練結束之後，詹姆斯在接受採訪時被問到了自己希望球隊學到了什麼能夠幫助球隊的問題，詹姆斯表示就是延續狀態。

詹姆斯在採訪中說道：“能夠繼續延續狀態吧。這賽季不管發生什麼我們都能夠繼續延續狀態，及時反彈。我們現在有機會去捍衛我們的主場。勇士他們已經守衛了他們的主場，我們也期待挑戰。這是一項艱巨的任務，從系列賽開始我就說過勇士是一個強大的對手，現在我們有機會守衛自己的主場，我很期待我們能做到。”

值得一提的是，據美國權威數據網站《ESPN Stats & Info》統計，在騎士本賽季季後賽主場取得的8連勝期間，詹姆斯場均能夠拿到39.9分，這一數據是NBA歷史最多的，此前喬丹也經歷過這樣的時刻，他場均能夠得到39.1分。

雖然在東區決賽面對塞爾提克也曾遇到過0-2落後的局勢，並且騎士還成功的以4-3的比分翻盤進入總冠軍賽，但是勇士畢竟不是塞爾提克，他們坐擁四大全明星球員，騎士想要在主場取得兩連勝難度可想而知，至於他們能否做到這一點，明天G3的比賽就讓我們拭目以待吧。

拎到一場已經可以打飛機

屌你唔準搞我條女

LBJ隻眼好返未

一場都冇可唔可以理解做廢過刺

打刺冇curry

系咼 吾記得左

廢過鵝

依個OK

究竟占點解會排all time no.2?

overrated lor

二姑聽日出得？

唔夠Jordan靚仔喇

呢球flop既
希望佢盲 以後唔洗睇佢打波

Flop 得有d誇張

唔夠jordan靚仔就梗啦 占士咁撚柒成隻猩猩咁
唔夠jordan好波就真

霸氣到

台主都係咁？

人地副會長

輸波定做乜

扯頭髮咁癲

總之佢box out對手
之後唔知做咩兩個一齊訓地
佢就壓著對手 之後扯頭髮 比人吹5犯離場
就大鳩主辦商自己係副會長
釘鳩死你牙

超型

佢同John wall 成日都360 lay up

總冠軍賽兩場過後，勇士隊成功捍衛自己的主場，在系列戰取得2-0的領先。在總冠軍賽開始前，今年的騎勇對決雖然被認為雙方實力相差懸殊，但當總冠軍賽正式開打之後，仍吸引到大量的關注，除了兩支球隊的明星球員的亮眼發揮外，裁判的判罰也引起巨大的爭議，從目前來看，輿論普遍認為前兩場比賽裁判的判罰水平很糟糕。

針對於此，國家籃球裁判協會（NBRA）已經受到足夠多的批評，甚至一些球員也在個人推特上隻言片語的批評裁判，對此，裁判協會祭出一個新辦法，那就是將會對G3的判罰進行網路直播。

NBA裁判官方推特在稍早前釋出一條推文，文中這樣寫道：「大量的討論出現在NBA推特上，尤其是在總冠軍賽期間，現在，我們也要加入到這場討論中來。」

「我們將會對G3的比賽進行推特直播，實時的對判罰進行反饋與回覆，來加入我們吧，就在明晚！」

有撚用咩

然後話球證冇做錯到
香港警察咁

就算即時話有錯
咁點先
個問題冇解決到架喎

我地有做過野

袋住先，ok?

在稍早前的一次採訪中，Green談到了Bogut，Green認為，如果不是當初有Bogut在，那麼他的防守可能只有現在一半的水平。

「他向我展示如何在低位進行防守，我永遠都不會忘記這一點。在我來到金州的第一天，他就一直在教給我不同的東西，那些你在大學裡接觸不到的東西。如果沒有Bogut的教導，我的防守水平可能會只有現在的一半而已。」

近期在參加一檔名為「NBA Draft-On the Clock」的節目時，沃神被問到馬刺和Leonard之間是否有新的進展。對此，沃神說了如下一番話：

「馬刺仍未改變，仍想圍繞Kawhi來建隊。Popovich和Kawhi會在從現在開始到選秀前挑時間坐下來聊聊，看看雙方還能否建立起彼此間的信任，我相信Kawhi和大部分隊友也會重新建立關係。」

「還有許多工作要做。馬刺仍要決定是否願意給Kawhi開出5年2.19億美元的超級頂薪合約，他們是唯一能開出這一天價合約的球隊。但如果馬刺堅持要看過他新賽季的表現，至少看到他出戰場次多於（2017-18賽季的）9場之後再作決定的話，那麼，Leonard可能就必須決定，是否還有必要在馬刺再待一年。」

「因此，從現在起到選秀前，還有很多問題懸而未決。聯盟會有不少球隊樂意捲入到和馬刺的交易談判中去，但至少目前，馬刺並沒有這麼做（指交易Leonard）的想法。」

而馬刺後衛Danny Green近日在接受媒體採訪時，也談到了這位隊友的情況。

「我只能說我知道的，雖然內容不多。我儘可能會和Leonard交流，但我也沒有一口氣和他商討這事。他向我強調的事和他向媒體強調的事是一樣的。現在還沒有新消息。但他說他想當馬刺的一員直至退休。他對我這麼說了，對我表達了這一意願。我和他交流的時候，他表示他一直和我們站在一塊，他想成為我們比賽的一份子。他也正試著恢復健康。但事情也許會發生改變。」Danny Green說道。

係喎，bogut係湖之後去左邊

去猗做左1分30秒兄弟
然後變契弟

波波出馬 應該冇問題了

呀sir隻雞點吹唔使你教！

騎之後先湖喎Ching
Google 左原來番左sydney

其實上年如果佢係到騎應該冇輸得咁7

大家點睇呢篇文？

佢係度咪一樣

你覺得佢出得幾耐

出佢=比人無限拉出黎打

上年tt都變左垃圾
慢就真係慢 起碼叫做有個人護框

簽完份大約，諗住簽Perkins返黎教佢

點知仆街除左蒲，乜都唔識。等睇佢變下一個bynum

分析得幾好

分析下g3 klay green kd curry 邊個會極速比球證吹兩犯先?
green會食幾多個t
唔知會唔會誇過上年

實做馬

所以我都話Love打勇唔大爆發=死硬

Curry 起q 到咁已經唔駛打

咁Curry爆發去第3節都仲係拉鋸緊

走甩左啲 easy basket 點睇都抵輸啲
Curry 爆到咁都係 30 分

Livingston 同 McGee 11 射 11中
先係最大問題
即係又守唔到三分
又守唔到其他 Cut-in
不如比人射死算啦

三節都未分勝負啦

Easy basket 兩睇
一：湧進攻體系好完善，同一時間有2/3個 進攻選擇，防守好難跟
二：騎防守唔夠集中

其實騎最慘係禮炮團係playoff完全失準（打龍除外 ）

防守就不嬲預佢冇架啦

我睇完2場係覺得，禮炮團準返少少其實都仲有得磨下

認真問 無睇開holiday
防守有咩勁？

封鎖會然

簡單講出重點 唔錯

想知呢到有冇人反pp同ray gun
利申:好撚憎佢地兩個

準備睇一場正常雞

Ray gun出哂名叫君子ray就知多人憎

留言見到話係抄hupu文

未去熱火之前都好地地既

有JR 一世冇冠

真心呢個 本身都ok raygun
去痴占屎就不了
利申反占

但係PP raygun係真心勁
尤其pp啲波好識用身體

君子雷依個名未去Bos已經有啦

pp 萬金油打法,又進攻萬花筒

2016拎左個喎

一開始個名唔係諷刺,之後D行為呢個名先變左貶義

收到wind一開始已經係喎

16之後JR TT 變左毒瘤啦

There is a general belief inside the Philadelphia 76ers organization that president Bryan Colangelo had no knowledge of the Twitter accounts used to criticize some of the team's players and others, a source told NBC Sports Philadelphia's John Clark.

二姑有冇return date?

冇佢都輕鬆炒4-0啦
尤其猗主場先黎搞球證睇波function
連主場雞都冇埋
睇你點打

上場呢？

過大海all in左勇士

16年就算啦

16年？

二姑復出，cavs 無希望了

有iggy變左kd防守輕鬆左 進攻又多番個組織點去解放curry同kd

Big baby衰嚴重傷人判咗七年監

綠血人

呢條垃圾

佢真正罪名係反河

低下層nba球員係咁架啦
隔離個個衰老強做埋nba比利添啦

3:0ready

另外oj mayo可以復出了

咁講真球王單野分明就勞資糾紛啦
反球王都咁話

9up下啫
不過鬼叫佢冇錢咩

我買騎贏

今年fmvp 會唔會俾變態占
定係回勇既手感仔

嫌錢多捐比我

準備睇球證你地冇做錯到

買湧買400先賺得一餐晏仔

騎又輸

［FinalG2]大帝占士暨騎士圍爐討論區（4）

生死一戰

Iguodala有冇得出？

係必死
今場連雞都唔會有呀猗

3-0 ！

直落4-0啦

吾皇45+10+10打到第七場輸就有可能俾佢

個黑人唱得幾好

預咗今場會吹俾騎多啲，如果咁都贏就真係宇宙湧

今晚有騎既黑雞

今場先唔吹
有球證twitter睇波呀

都幾有信心占士唔會連輸三場playoff

輪大米都做到勵志偶像

騎會反彈

上年咪試過囉

騎士主場個國歌特別好聽好似

上年

咪燈啦屌

上年kd好態
今年唔似拎到第三場

2姑

今場做唔做碼都好好笑
唔做碼嘅睇猗0-3
做碼嘅就睇twitter係咁講球證冇做錯到

預測上半場騎lead 5分

熱菇今場出唔出到?

Myboy 又正選

Love

present by youtubetv 係咪即係youtube有直播

jr

屌 green好核突

連續兩球三分
禮炮團虛火定真係返左黎

mcgee依舊守死占

早洩左 通常第二節就無野晒

占呢球無走步咩

騎士咁既防守...
Mcgee 三十分都不是夢

吾皇

JR 上力

騎士今日有火

隊騎唔同哂樣

嘩 kobe上身

我已經唔記得左係邊場嬴

當jr 得分嘅時候
就係騎贏波之時

點解你班人可以全部咁得閒睇波
連登仔真係個個幾億薪家 唔撚洗做

三十秒都黎緊啦my boy

今場係咪比騎?

係我唔睇喇

今場睇下球證如何合法地做碼

坐房嘛

又KOBE上身

支雞好正路喎

Love做乜

屌你259 連派2膠

咁都無走步LBJ

Love好硬

有人mon住架今場

Myboy屌打tt

kd

柒頭259

live link?

開波冇耐only

Kd真係可唔可以食屎

有無app 可以快進去第三節

kd不如死撚左去啦

希望大家百屌259

天滅勇狗

係咪慣左連技
咁樣fake 一定出後手

係

柒左一球啫，洗唔洗

Kd不如走啦....

咪撚睇啦弱智仔
講埋手d廢話

KD 想讓番個fmvp 比curry 姐，小心玩火玩到讓埋個champ 比LBJ

出事

有 你去訓個覺 我幫你搞完叫醒你

兩球喎ching

張kd 換我皇 應該稱霸

成班4yung9真係食撚屎

屌你雞都無乜點吹都會幫騎

騎一開波就緊逼防守，有冇氣架一陣

單計勇士個陣容，又唔覺得lbj會fit 過kd 個角色

次次諗起當年燒吾皇波衫d猗迷而家又幫返佢含撚就好想笑

一句講曬
未驚過

仲要成班上晒年紀 又衝搶籃板 好撚驚

暫時唔錯
但打勇唔可以放鬆
就算廿分勇一節都追到

個post咁一面倒撐湧既 唔知以為入咗湧狗狗竇

我皇代Green就超級強化啦

有問題?拎左冠

騎士贏波定律就係jr拎9分或以上

有反湧架wo bro

傻la lbj 比波一定勁過kd lbj 拎一節分 雙炮拎一節分 一定勁屈機

啲盲反係咁

洗唔洗驗下眼

上年咪又係3-0
4yung9咁快熄機訓覺？

yes

foul乜鳩

klay咁都出手 仲唔係收晒錢

希望垃圾騎可贏返一場。可以睇多場。最好打到3-3

JR

陰啲陰啲兩犯

klay啲shot廢到

贏到場都偷笑

銀仔出手 唔意外

3-3真係諗多左

嚟料

勇士要KD 個定位根本就唔係分波同組織

咁快2犯

咁都foul

猗9入黎叫黑哨未

虛火

猗狗黑到

又FOUL

冇問題，同259一樣有骨氣

黑唔黑？

Jr都on鳩。入兩球3分就狂射，以為自己變左curry

騎如果今場都輸就笑鳩死人

笠仔終於硬食到KD
唔洗比人扑7

上年有場吹到勇士無曬節奏

二姑又黎無辜樣

嘩屌你 銀仔真係出手

仲放手感仔出黎等3犯

沾/猗狗最冇資格抽人冇骨氣

勇士射唔入三分...
黑咩哨

咁先好睇架嘛

上年g3

唔使跌低，
跳起就已經有foul

lets goHawks

love 打成點真係幾關鍵

會唔會同上年一樣3分戰勝哨子

ai出番黎，騎慘了

黑到

jr生生性性打好今場

大家都無骨氣 不用分得那麼細

又foul

green都2犯

笑死 猗又唔講黑了

DIU你, JR咁都無走步

屌雖然係同上年一樣騎勇姐
都唔洗吹到同上年一樣既G3, G4架
我以為睇緊回帶

照4jim9講法
love打得幾好都係垃圾

foul撚到 唔洗打啦

猗狗唔敢出聲

勇士黑撚到

因為勇士自己炒三分
唔洗想賴黑哨

前幾場話湧黑d人呢？

curry打笠不嬲咁輕鬆?

Green呢球咁都唔foul就黑了

點解唔敢..
勇士三分唔準...

直行直過 點解會咁

騎睇下咩叫黑啦 成日嘈

我只係講咁樣好屈機姐 上面有巴打講左仲屈機巴方法 係green 換lbj

收皮啦你

今場猗D人上籃. 可以走完兩步停係度

笑死

咁都冇t-foul green 條傻西

黑撚到 騎狗點解唔講話黑？

好似前面冇人咁

球證洗唔洗咁早出手

打和啦 super

話撚左睇完騎主場d雞 班友潛到地核架啦

岩既

唔黑點嬴呀

咁早出手 可以唔洗睇 2:1了

green真係foul喎

係curry慘d

怨婦刺

係咪以後唔foul得勇士

而家先第一節
唔使驚住啦

4yung9開始屌黑哨

屌你咁先係final架嘛
同埋啲哨係偏但唔黑囉

咁樣贏波法騎好撚難睇

好柒

騎狗啲雞好正氣呀 做乜今日冇人講黑

JR Smith未訓醒 企係隔離幫都唔幫吓

上面班湧狗咪丟架啦 先第一節

係啊黑哨啊 最好黑足全場 你班湧狗上場就真係潛水啦

吹咗晒四巨吖笨

真心一問
勇士三分唔準賴咩黑哨

慢慢 cap 返你地
西決 g7 同 final g1 啲 comment
出黎 bin 都仲得

其實主場雞真係好撚無癮
邊隊得益都係咁話

勇迷post黎?

主力人人2FOUL

唔洗爭

curry第二個foul foul咩

湧士慣左咁多miss call得益
依場吹返正少少 係唔慣ga la
一多騎雞就100% 黑

kerr 同Green反應咁撚大都冇t-foul,,
比返上場lue真係慘

問銀仔

都唔係第一場啦 騎防勇士三分防到過咗火
寧願輸easy basket都唔放你攞3分手感

Green個角色換LBJ 當然全面提升
但KD 個角色換做LBJ 既話唔會做得更好
分工問題

Part of a game

唔使講咁多
一有少少不利就話黑哨果班有問題
反勇/反騎一樣咁話

一早已經係 好想佢地開個圍爐

討論post

上個，上上個，上上上個，上上上上個都係

KPOP狗雙重標準

衰作客

勇士炒三分＝黑
火箭炒三分＝自己問題，唔係黑

勇迷唔敢出黎

Foul客隊囉屌。問騎狗啦

利申：數字fans

自己隊波狀態、戰術冇問題，每次輸波都因黑哨，兩邊都係咁

（笑）

唔可以foul湧架 一foul就黑哨架喇

睇下邊個笑最尾

同上年一樣 騎比人0-2 G3開始有哨幫,只不過上年G3勇5打8都贏,不過G4打唔贏

出hood

上星期唔見你條柒頭咁講嘅？

劇本黎，2-1收視會好d

做乜出hood

上年G4

lue: hood今場你點睇 唔係垃圾時間 求下你出

好明顯因為G1,2有幾個關鍵性的誤判有利於勇士，所以今場球證在壓力底下會做野。勇士今場難打

好憎tt條垃圾，又廢又多嗲

屌你騎有冇溝通過

上次爆閘又扮數字fans
今次係度又扮

數字人得罪你？

成日講呢樣悶唔悶

見大家咁緊張 出佢嚟搞笑吓

睇到D雙重標準就笑死我
調轉立場講D野就相反

騎士係咁炒

259體毛

扑死kd

還好啦暫時d雞，主場雞係咁上下

淫klay生性啦

你睇LBJ眼神..

HIGHFIVE都無

TT同廢鳩好撚臭樣

今次真係證明左勇騎一擔擔

Kd一單打就真係冇諗過傳

場場都嘈對方黑哨
D討論低質到

煩緊之後去邊隊

兩隊鬥傳柒波

以為湧迷好質啲🤣都係一樣

點解場場都要講黑哨講足全場
悶唔悶姐

KD 個樣輕鬆到

咁到foul

冇睇就收皮啦高質會員

Clean block 259咁都吹 湧狗呢

NBA球證 學界水平都無.............

唔洗半節就追返

騎食屎啦 波都未識傳

lbj做乜鳩

E加仲洗分工咩 人地大帝1場 51分 你仲覺得佢做唔到kd 做既野 佢e加係因為豬隊友輸波 佢傳射樣樣得 戰術起動機 唔知點解你會覺得3雙機器會做唔到 kd既野

終於入!!

好煩呀，十個有七個都係討論個哨

Green係咪將個牙膠收埋左係護膝入面

仲有黑就話姐

ON9 LBJ

悶唔悶架你，成日話我扮

我皇

打到膊頭你唔講？

牙占...

騎士手感籃球

叫d球證高質番唔偏吹先啦

騎話咁快就倒晒水

係 d臭汗味

二打一都守唔到 垃圾騎

黑到咁 先嬴緊2分

好撚癲啊259
D crossover

已經平左

259>lbj

James係咪怕左二姑

騎士d防守同回防速度睇到人燥

勇主場 = 騎迷嘈勇黑哨
騎主場 = 勇迷嘈騎黑哨

根本場場個Po都係咁

我冇針對任何人,不過兩邊都係垃圾

開個黑哨討論post啦屌

追返上黎了

d turnover低質到

連登最低質真係湧迷

生命石fmvp啦屌

KD強勢搶FMVP

唔敢攻

Cavs

鬥柒

long time no c

訓左無睇
正氣騎第一節大炒黑哨湧幾多分

Kd嚟料

倒水了

叫完timeout仲衰左

倒水後備

手感仔又比259 搶fmvp

鹿迷排第幾

#一人一城

多謝tyrone lue 幫手叫timeout,勇士先可以追返

可唔可以話2姑真係守得好

二姑係勇士真係好緊要
唔知點解個個都拎4巨頭踩低二姑

Flop

大胃西呢下咁低質

一輪遊怨婦

fmvp = 259

flop到

而家d人睇波剩係睇犯規，已經對球隊戰術、個人球技果d冇興趣

痴撚線 口水同汗都好撚核突

勇得益=10個騎狗9個話 黑黑黑
騎得益=勇話黑 10個騎狗9話悶唔悶d 又黑 低質到

green根本支那種

正

KD單節13+7 100%命中
難為我勇叫佢去死

重要唔代表可以做籍口架喎
你冇左二姑都仲有兩個mvp兩個all star

你呢d盲反狗就真係低質

kd 自己來個反cup

銀仔做到咁

先嬴幾分

點打呀

超HIGH POST SCREEN

Foul problem已經會抹殺左你講個d野

占隻眼仲未好

吾皇咁撚廢嘅

我撐勇㗎

猗搏曬老命咁先贏1分 冇架啦

駁唔到
淨係話湧黑就得

好彩佢啱啱趕到作客呢個緊要關頭出返

留意返，有啲係你啲勇手腳黎
定你想玩割席

未到第3節

開過新ac先講

搏曬老命咁贏左十幾分然後鳩FING哂有春用咩

我皇又玩助攻

可能佢就係想講我勇係有5巨 唔係4巨咁簡單掛

根本係裁判問題，都唔知啲人黑乜撚嘢

見到d隊友咁 俾著我第二隻眼都激爆埋

你老未 tt 真係好撚垃圾 好撚憎佢 我皇見到佢咁樣俾人fake起 真係膠都費時俾

25 13分 4/4
吾皇 6分 3/5

Kerr 有樣野要讚
就算係第一節佢都肯 offense defense 咁換人

今場有球證mon住都出雞

佢一開波連派兩球膠

嚴格黎講 係

黑哨

唔係lue幫手叫timeout都無得追

呢個教練call完to仲衰過唔call

總之沾屎永遠都係單天保至尊啦

勇第三節先至會發力，即使騎領先到 20 分都冇用

259 又想搶多個fmvp
湧士大佬垃圾cur又隱型

俾我皇飲水架D TO

兩邊其實都不如唔好focus喺裁判度專心睇波啦

睇jr個身形好多肥肉,難怪狀態咁差

同green好撚多trash talk

利申 勇

牙占唔使抖牙

有冇LINK?

G1最後又唔識call

騎士爭氣少少啦

James d隊友今場打起就仆街

冇人提緊我皇
你係都要拎埋一齊黎講

佢有腹肌wor

其實都慣咗架啦,年年都係咁

好煩呀邊邊贏波都有人嗌黑哨

越嚟越冇心機追住post睇波
全撚部留言都係黑

以佢能力
佢今年 PO 講真好一般
繼續咁樣 inconsistent，就算最後贏冠軍我都排返 Lebron 上第一

快啲死 你唔死就你全家死

仲要上面all 勇

個段時間我皇唔駛飲水做咩要CALL

你要lbj 打到51分咁咪成隊勇士變左game 1 騎士囉

比你揀一條友拎51分但其他得幾分 定係三個二十分加一個十零分呀

KD 係勇士個角色咪要黎得分。膠著時間收割比賽同幫手協防，你覺得單計呢個角色LBJ 做得比KD 好？我唔係踩LBJ，但勇士個體系根本唔需要用LBJ 係騎士套打法

簡單d 講佢需要既係maximize 一個得分手既角色，而唔係要一個人去carry 全隊波。我唔係話LBJ 做唔到純得分手，但計所有OFFENSIVE SKILLSET 同得分穩定程度，我會排KD 好少少囉

今場識啦

吾皇隊友低迷 吾皇起q
隊友起q 吾皇低迷

今日得閒睇波了

so as to me
就算4-0都咁話

KD playoff連防守都懶埋

有無人想開個唔討論哨子討論區

幾耐之前?

好

咁你唔會睇下面對Foul problem球隊有乜戰術改變，另一隊點針住打?

求夫子出手

你有無睇上場James 做過d咩 你估佢淨係得分咩 佢乜7都做齊 只係輸波渣

west既存在根本係一個笑話

KK

屌你
騎黑=勇嘈
勇黑=騎嘈
悶唔悶D 拗完又改變唔到賽果

KERR你又係到撚波

三分天下
勇迷佔領公海+大po
中立球迷佔領小圈子
騎迷縮係狗竇

kk搞咩…

騎好廢

生命石飛開左。。。

你明唔明我講咩，我意思就係勇士個kd 個角色唔係要條友乜都做齊，做所換LBJ 入去唔會係更加好既option

你話green 換lbj 就唔同講法

係咪wifi問題 load極都load唔到 help

d west搞咩

Kk籃底都炒

kk west

genius

你另外開個所謂中立區咪又係會比人佔領
哂氣啦

james 硬爆
成個爆開左

我都入啦

你有無開Internationl stream

korver

笑片

咁kd 換lbj未又係咁屈機 廢事同你講 kd 粉黎

curry 以後係咪可以改名做順境波王

洗機

Curry咁撚樣點爭fmvp呀

理論上係
只不過睇返近期kerr既態度
就覺得佢真係想KD做到更多就真

d west真心茅

west唔撚掂 就咪出啦

睇啦, 嘈

要出my boy!!!?!?!

我覺得大部分人都係會留係到

但259換占 可以帶埋勇後備

啲人仲話冇kd都入到finals

三節湧

似唔想要佢做咁多咋下

Cqvs 有hood 呢段節奏快左好多以為較左快進
唔orkeep 唔keep 到， kerr 應該好快set play 搞鳩佢

要佢攻守兼備, 跟住好價就羅去賣

kk 加油

有冇湧士手足可以帶返隻狗走？
佢應該盪失路

要kd key ball 做組織就真係不了

防守都硬好多

你唔講我真係以為冇KD冇入過

平時都冇問題 今日除左loaf YouTube 同lihkg其他都冇問題 又叫我check下proxy 同firewall...

nance成個廢鳩拉落黎按撚住係地下唔俾佢起身
咁樣都唔吹

有邊個可以單防我皇真心問 佢追撚住生命石撞 點守呀大佬

拿，佢肯定唔係數字fans
playoff未見過佢

係咪谷到紅曬啊你 ?

你見過樓豬咩？

D人盲架,一定唔係黑哨

其實kd角色唔洗做咁多組織
因為已經有curry同green做
換lbj反而會令球隊傳導累贅咗

無啦啦又多咗個吾皇狗竇既
早幾日好似都未有

合法play

叫佢傳波wo
不過KD唔理/做唔到咋嘛

爆人閘仲咁理直氣壯

連續兩球都係

Game 1開到依家喇手腳

場場都有貼link

有冇link

岩岩開機睇左2分鐘 真係覺得哨子冇問題

攪事既都係數字人

唔夠人講唯有圍爐打飛機 可以一齊嗌20頁黑哨

Jr > curry+klay

無幫過佢講嘢 盲撚咗 ?

g1已經有

還雞

快還快, 要入波呀大佬

終於吹吾皇隻手了

flop

係

老鼠，臭g，病hi

臭撚曬朵

但係吾皇持球造出嚟嘅空間好大，俾到咖喱淫klay肯定射到啪啪聲

唔吹佢八步?

我皇一節打左人地一場助攻籃板數據

Lbj撞鳩 Jr

屌 wb頂唔頂到認真既吾皇

kd有冇考慮入tvb

有twitter live講雞都照吹
好野
今年po真係好難睇

curry今日廢到呢

終於吹

宜家呀on9

Kd

mvp 7分

curry想點

皇極驚天拳

打左十幾年都仲係冇人頂到

jame冇力了

不過認真今日so far勇啲三分都柒柒地
等第三節一波流

我勇來料

生命石...gogogo

依家睇黎只係00年代

騎上半場拉唔開就唔掂

最接近果個已經上左神枱

lbj 打kd 明顯敢去過打2姑

jj barea?

Lbj咬柴

等睇一陣第三節後段開始呢到又個個大叫
Curry痴撚線

唔講以為我皇20分

咁早就硬撼iggy
好快就冇晒體力

屌你占 睇撚住傷

傷左

james 上個下比人拉唔吹

Josh Smith

2姑身肌肉都唔係流嘅

單對單巨星根本無人守到
守我皇最強組合=Artest + Battier

已經冇事

lbj vs lbj

Jr

jr儲夠氣

livingston 1st miss of series 11-12 FG

屌有2姑對手臂一定溝撚死女
8兩金樣都係咁話

嘩屌
JR 10分

lbk

真係同16差唔多咁

Diu大帝on9

氣數已盡

你地D LINK快咁多

cls, 咩構造

on9 cl7s
已經無事

我岩岩以為講緊罰球

仲要layup埋

下午二點掛三號波呀!!!?!?!/

真係唔撚識傷

綁一綁fing一fing

又係黑

屌玉皇大帝咁都無事
睇慢鏡都覺得好痛

騎禮炮團 射到4成都夠打

聽講聽日直頭8號

其他唔講
淨係生化人呢樣野真係要拜下我皇

Jr 起q 唔打了

大帝就咁剷

生化人

下季比少少錢LP啦

依下好在係著LBJ高筒.....

著KD真係已經大咬

真係夢回00年代咁
兩邊D動作做乜撚野都咁大

得2節貨仔

的確，但依加都仲未上到4成

總決賽17分鐘14+6+6

應該今朝8號比我舒舒服服係屋企睇波

睇埋第三節先

湧又想整傷吾皇

之前試過LP都慢過人先至唔繼續

stream人地league pass一樣姐

依家仲會唔會上網快過LP

痴線lbj

聽朝8號係真唔係呀

14 6 5？

講真我又未覺得有上年g3 g4咁黑
仲係正常主場雞level

會呀 LP為左做到順暢就假live delay少少

屌上面d人慢成分鐘

聽日肯撚定8號

認同

有delay 不過影響不大

唔係黑
係兩邊都好鬆
當然騎個邊係再鬆D

係就好啊

屌你老味聽日要落field

James副偈擋唔擋到子彈

有冇人有手機直播 link

好多on9

今日騎士識守

睇射邊

射大腿有機會射唔穿

唔係8號我比個屎忽你屌都得

聽日confirm 8 號

今日7 號嘛...

比以前好左好多，當然唔及電視快，不過黎緊唔知仲有冇台轉播

咁快踢爆

高質到

你撐邊隊
聽朝冇8號你撐個隊下場一定會輸波

守死左浪花兄弟

首先要佢會比人射中，James已經生化到可以避子彈

屌你jr咁撚癲

垃圾

英格蘭

聽日6月8號

不過今場lue出hood守curry 幾好
重點都係睇259 進攻有幾無解

上年我上網揾D冇咩DELAY轉電視既低清LINK好似快LP成分鐘都黎

水花兄弟加埋同ekids同分

認真 意粉

Kd lol

杜蘭特, 係吹你呀!

係咪開始行Kobe感動世人路線

笠仔好波

lbj年紀都唔細, 仲咁打法遲早傷

但係避唔到自己友d施襲

勾手繩犯規

仆街 24秒都入

認真 安哥拉球迷

等左12年了仆街

呢下都幾準

你老母咁都tough call 係唔撚係傻呀

打手先

陰D陰D 都唔知吹乜

幾年前講到宜家喇

今年?

笠仔

笠

真係唔打到飛都好難吹架喎

Love啲籃板好勁！

我係屋企睇架話 用安博盒子stream印度sony 6 HD 係播緊NBA TV
又清又順 都係播原聲 冇delay

1打9

屌番工冇得睇

jr偷到波

love好型 冷靜 唔吵細蚊仔架

love 好撚癲

打到出火

LOVE好MAN

湧打到柒成咁,都仲未輸夠20分

見到勇士啲籃板真係嘔血

好撚癲

牙占又送頭

259拯救緊隊湧

你有LP既對下囉

番工睇緊

Curry強勢少少得唔得呀

體毛foul

無259 勇可能輸緊20分

same用ipad

Mark到佢痴線

直接電腦睇

咖喱又隱咗型

啲吾皇真係好撚on9 乜撚都嘈

replay green 又打手 又係佢出界都咁吹

比人mark死哂

on9?

唔計打knicks 果場，印象中curry 好少客場起q(純印象，平時好少睇勇士）

哇屌 笠返生

有冇bro 有link 搵左勁耐都冇條得

勇打成咁都淨係差10分

笠仔三分

好似撞到大脾

盲左？

以前係親生仔有雞 而家冇梗係嘈

DURANT 1 V 9

撞到皇隻龍腳呀

騎士真係要拉開D....

應該一早要LBJ專登拉開比隊友打啦

連埋jr都返生

湧個兩個射手起唔到Q

比壓力球證

大家睇多啲off ball

屈爆j green機

盲既唔好學人睇波喇

KD:輕鬆

西決又係依家又係
D OFFBALL犯規唔吹架喎

今場唔會做得去邊啦下話
除非真係球證twitter好似差佬咁保佢地啫

愛

Knicks嗰場都好久遠吓

冇死過 前兩場20+10

佢D進攻手段太癲
純粹睇下佢有無手感

#716咪有囉

笠air

呀笠痴左線

冇波係手冇人care

Green 係唔係on9 3犯

沾狗當人死

盲咗?

條友真係好撚多手多腳

因為鏡頭唔會帶到

green tt根本兩兄弟

黑撚到.

點解james對親curry都唔硬食佢

一人球隊呀

5犯

但前兩場命中唔高+防守比人追住黎打呢

笠要keep住依加命中率去埋下半場先填到坑

今日到毒撚一個打五個

細動作就話啫
又拉又扯都成日有喎

green 係騎士主場 次次都比人撩到

Lol lbj charge? Lol

GREEN收皮啦

eg出番黎?

想買起個球證

tt flop

55波都吹green

James

le下curry foul啦

真心唔同勇打5小...

點解唔比LOVE屈籃底

KD can't win with those cats

不嬲都係贏波靠吾皇
輸波賴隊友

咁場贏左詹狗又將啲功勞落曬詹士度

好波,咁樣吹番轉頭

硬左 foul

D協防未打就協定 緊係唔打

TT今日防守ok喎

James打到打架咁撚樣

KD又fmvp了

咁 都吹curry

睇帶啦陷家鏟球証

踭頭好硬

嘩
銀仔做野做到出哂面

應該係no call

算啦 唔睇啦

KD:屌你老味好撚重

其實LBJ好多依D撞鳩人....

不過騎迷係睇唔到

今日騎士番生, 可能己經無退路了

各人都打得好有決心.

kerr不如拉隊走啦
打撚咩

咁都唔叫黑叫咩 騎狗

Curry 未企穩

curry咁樣點攞mvp

二姑終於有ft

foj 隻閪手下下都咁開路

G1 屌哂老母既change call 而加騎都有

湧士黑哨呀

同意

根本唔會有黑雞

場場都係咁公正

主場哨

KD唔好打太好就ok，呢d 相對既姐

勇黑哨

直頭片都唔駛睇

無論帶波 剷籃 POST UP轉身

永遠都係起爭行先

都講到口臭

預左今場閪波，無期待無失望

犀牛式背籃

印象中2菇有幾球比人foul都冇吹到

還債lu

Lbj隻offhand好肉酸

其實上年我都覺得Kevin Love 係巨頭

預左比人屌，但有睇成場波就會知佢好落力

當然落力都打唔入KT

未企穩但人地主動用手推
然後foul，foul仆街？

早幾場無睇？

屌你吾皇吹親都投訴

同上年有幾分相似
吹到對面主力全部2 3犯

Hood op

屌你kd

帝王衝鋒既野你識條鐵咩

CLS 259

同意 除非下半場打好好多

lbj基本功同footwork咁差

一定要咁開路先得

預咗今日會吹死勇士

AIR

滿意未？

防守者已經有路線 夾硬撞埋佢 就算未企穩都off foul

咁又唔算，喂大佬身體質素又唔係一流，速度又唔係快，下下比人重兵防守，重有正常功能已經算好好

Hood kobe上身

259

但今場好撚勁

kt curry 今場都唔掂
KD都打唔好既話呢場可以完

屌你搵人double team 259俾curry打得輕鬆D好嘛

學咗我蝗球絕殺

lbj 基本功差？

幾乎未miss過

騎士目前都仲係0罰球

還返個FMVP比KD啦手感仔

屌原來kd 已經21+8+2

準備睇下半場平衡雞
今年湧嘅日常
上半場屌黑哨
下半場得益
然後贏

fuck kd

湧狗屌人黑哨

痴撚線kd

我成日都話上年打得第二好係佢
上年之後都冇再屌過love了

259無解

curry??? 點比

當你係superstar level
就冇得賴架啦

kd 好hot😮

銀仔唔俾3-0

Durant

點夠你玩 259

勇士真係好屈
Curry klay冇火仲要kd carry

Bell 仲高分過curry kt

今日應該好難見到三節勇

吾皇今日係咁炒同miss

無計我皇天生神力

輕鬆24分

kd好撚型

2姑做咩退場?

kk

curry隱左型

larry nance d防守真係廢撚到

cls

你估真係天子犯法與庶民同罪咩

要不是259

輕描淡寫

KD

kd癲到，又救勇士

屌kd 係都要搶走curry個fmvp

KD勁撚到
又想搶curry FMVP

逆境波係咁

腳

死神杜

我皇冇罰聽得多
冇footwork都up得出

痴撚線kd splash bro冇手感時根本靠佢carry湧

KD FMVP

賭撚仲想爭fmvp?

痴線
騎打得咁好都係贏六分

KD好似上年g3咁

猗狗一球罰球都入唔到笑死人咩

今日JR都有貨...再輸真係冇藉口

賭撚堅撚到

kd打客場上身

唔係簽佢黎做咩

個犯纏身

發覺D 沾狗點講都嬴

CURRY入得多就笑KD

KD入得多就笑9 CURRY

心諗唔靠自己又會俾人抽水抽爆

hot撚到

比KD 顏射呢D PULL UP THREE 真係幾無癮， 跳起都掂唔到個波

天龍八步？

瞬間變雷霆kd

伊下25係贏到仆街，唔慶祝大殺氣

猗實會拎上半場0罰球屌黑哨

屌係喎，唔睇都唔覺騎0ft

唔搶都唔得啦
curry逆風波能力真係好撚弱

個球食硬Larry Nance

Kd 24 7/10
吾皇 14 7/15

ps 笠仔 15 6/10

大媽失手

騎半場只係領先 6 分, 咁勇第三節發力應該可以再下一城

你搵邊個守 佢都係咁射

footwork 出名差wor
如果唔係low post點解得硬爆，上籃又多走步

如果今場攞到
kd fmvp啦

今日占士唔掂

湧ft 12/13
騎ft 0/0

駁唔到 佢地贏啦
投降啦

但自己輸波都仲笑鳩對手係永恆

第3節

隊友今日打到咁無得瀨隊友喎

okc個時佢有咁穩就唔洗走啦

準備好下半場立場調轉未
湧會話自己冇黑
猗會係咁屌黑

兩個入得多就黑哨

Curry 一節24分

又多隻喇 又黑雞論 笑死人咩

頭幾頁先一大堆猗話JR廢

JVG 話 Draymond 係咁投訴無 T
Lebron 又何嘗唔係

14,6,9

Curry永遠喺危難關頭無表現，差唔緊要，但佢重要係差到射十中一嗰啲…

猗: 黑哨啦

猗士0罰球=黑

5050波全部吹哂俾騎

有啲笑curry就係勇黎喎師傅
叫kd去死嘅又係勇

發覺湧士點打都贏
Curry 唔掂就靠KD
KD唔掂就靠Curry

丫屌 仲未計絕境klay同green

濟公好波

又係一人抗黑哨

Okc最後果年唔係西書尻黎都唔會咁快出局

LEBRON 基本上每一場都2,3次 喊哂口咁鬧球證

ESPN其實依家仲係咪御用電視台黎

on9評述 偏撚哂去騎狗度

世事都看透

25又救世

kerr擺明落order要kd唔好盡力比curry出頭拎fmvp
但今場curry太廢，塊遮醜布klay仲廢…
結果kd都係要出力

利申 支持尾彩狗

個個都係錯位

兩隻占狗

一定係黑哨啦

JAMES隻眼到底係咪好大影響
比未傷眼之前少左好多中投同3分
而且中投都AIR

jvg算鳩數啦

Livingston都剩係miss一球

喺到post搏同情？

我想問邊度有正常功能 好似入得一球

睇得出吾王好撚攰 湯神都好少少 curry今日真係無手感

不嬲都勁，不過比個敗家3雙mvp拖累

所以勇士決策班人決定追佢係啱 改善返冇單打能力，唔穩定弱點
至於kd選擇25就係佢自己嘅事啦

兩個身型行為no.都一樣

占狗打波打到好似打mma咁

kerr係咁投訴冇T
lue上場無啦啦食T又點計

又組團論
Foj個d買賣人最理性

JVG 幫沾狗奶左好多年鞋底

今日得兩分

咁廢鳩係激動D
FOJ次次投訴都係那起個口面攤手

今場好玩啦
詹士輸左睇下詹狗賴落邊個度

公道講句
JVG 今場持平左少少

又唔算嘅
頭先tt 同curry 兩球都話球證

又wb拖累論

嗰條友g2 已經係咁奶foj , 今季又係
好撚煩
特別係把聲乸乸哋嗰個

笑撚死
最撚記得game 6 7 kd隱晒形
靠wb打

Splash bro fianl d狀態真係好唔穩定

259都有份手軟TO

吾皇球球都屌

咁講都唔會錯得去邊
PG同安東尼

個廢物自己唔爭氣

無人會話佢廢.

但成日做乜都呀起個爭先 真係好反感

基本上多身體接觸就唔掂
打箭都係咁

隱咩形呀...
波都到唔到手....
打春

睇到jr 守kd就好想笑

佢有份累輸WB呀
收皮啦

jr mvp

上場有人食佢個位，佢一野率人落地
屌你仲話超越mj

Footwork到成日籃底協調唔到走撚晒步喎…

4yung9講足兩節黑哨就得，就唔俾4jim9講黑哨係咩玩法

game 6,7 夾埋起手50次=無波到

登到咖哩仔第3節爆seed